「健身友」 有無人識黃埔舒拉寶娃??

是咁的，有pair 情侶成日星期日都會去紅磡海逸豪園個度做gym ,仲要係有教練個隻。

最搞笑嘅地方就係個男仔每舉一下都會叫到喊驚咁，帶headphone 都聽到佢慘叫，連隔離d一路煲劇一路踩單車機嘅呀嬸都會嚇一嚇。

所以就有咗「黃埔舒拉寶娃」呢個名

聽講佢地係Gym KOL ，有無巴絲知佢哋IG ？